17歲少女百人斬 同學男友仲介67次爽抽佣

17歲少女百人斬 同學男友仲介67次爽抽佣

南投縣一名17歲少女「小芬（化名）」，因家庭因素致價值觀扭曲偏差，去年初轉學到苗栗後，竟下海賣淫為生，鄧姓女同學也跟彭姓男友見有利可圖，由彭男出面媒介嫖客，「小芬」在短短不到3個月，密集接客67次，加上她自己接客人數，已超過百人。法官依違反《兒童及少年性交易防制條例》，將彭男判處3年10個月有期徒刑，併科罰金10萬元。

檢警調查，彭姓成年男子（20多歲）跟鄧姓少女（17歲、另由少年法庭審理中）是情侶關係，明知「小芬」跟鄧女同年紀，知道小芬缺錢花用，而且對性觀念相當薄弱，偶然機會得知小芬透過網路賣淫，彭、鄧竟也想要藉機謀利，開口協助媒介，小芬認為能「多闢財源」也欣然答應，談妥每次性交易由彭男抽佣1000元。

法官調查，彭男去年3月25日開始媒介小芬賣淫，到6月24日小芬被台南警方查獲為止，透過網路聊天室，與不特定男子聊天尋找欲性交易男客，再透過通訊軟體LINE與男客約定時間、地點，敲定每次3000元性交易價額後，由小芬搭計程車或由彭男騎機車載往國道3號後龍交流道旁的汽車旅館，累計彭男媒介64名男子、完成67次性交易。因警方逐一傳喚嫖客，彭男到案也坦承媒介少女賣淫，共
抽成6萬7千元。

苗栗縣警察局婦幼隊說，當時賣淫少女經苗栗縣政府社會處安置保護3個月後，返回南投老家，由南投社會處接續輔導，目前也在南投繼續求學；嫖客涉案部份，當時台南市永康警分局，已將案件分給各縣市偵辦。

戶

斤

所...

所以...

所亂

入球球員🇧🇷狄卡奧（陽光元朗）

高級組銀牌決賽：
2018-01-27 今日15:00
東方 vs 陽光元朗 @香港大球場 (OnTV直播)
$80, $30(特惠票)

點解可以

每日都見到所以咪話

𠂆 乚